我係見住今日4點事情開始嗰一刻嘅目擊者 有啲野想講 想大家反思一下自己嘅角色

小弟今日大概臨近4點個時到左中環站，拍卡出閘，行左兩步就聽到後面大叫防暴衝緊黎，我回頭一望，啲狗仔離我大概10-15米，我再望番前，大家驚到係咁走，完全擋住條路，嗰一刻應該差唔多得我一個冇跑走因為都冇可能走到啦…著黑衫冇口罩豬咀，我知黑警濫補，所以嗰一刻我已經預住被補，但我唔驚，我選擇漫步，下定決心一係拉我，就告佢民事，因為我乜事都犯，一係就唔理我，好撚好彩我真係冇事，然後佢係前邊求其捉一個，之後屌左狗仔幾分鐘，狗仔又再捉多三個，我第一次親眼見住佢濫用暴力去扑阿叔，呢個就係今日中環站發生嘅事
首先，我唔係話見到狗唔走，而係大家諗清楚自己有冇需要跑走先？其實如果你根本冇咁嘅需要，真係淡定啲，羊群心理會累死人，令到真係需要走嘅人走唔到，而你唔走仲可以或多或少擋住班狗仔，當然我知係好驚嘅，唔係經過今日嘅洗禮我都未進步到咁，所以大家真係要練一下冷靜思考，認清自己今日嘅角色，係要做乜，驚乜野同唔驚乜嘢！
好啦，一發生完呢件事，黨鐵就話封站，及後又將集會改成5pm解散，如果唔係前線反應快，即set 路障，今次和理非（有可能）比人打到仆街，食tg食得好和味，就算入鐵都唔安全。嘿嘿…當然大家都可以嘗試期望如果前線手足唔set路障，狗仔唔會濫用暴力同射tg嘅…後果自負…
總結，今日呢單野代表就算和理非，黑警都要玩9你，好多人都冇gear，所以保命嘅gear最好帶啦，我見就連阿伯都有帶雙豬咀！！正路黎講，佢唔可以/唔會因為你有豬咀就告得你入，和理非至少帶護目鏡同N95啦，有危險起碼不至於慌不擇路
光復香港 時代革命

幫推

利申 試過全黑衫拎長遮係防暴面前行過
係時候又要提下大家
遇到流浪狗 最緊要係唔好望佢唔好跑

明白有時真係會好想屌佢地
但真係要忍忍

辛苦哂前線手足 希望你地平安無事

推

推
如何應付流浪狗群

你地見到狗會點做?由細到大都教你見到狗唔好跑,因為狗本能反應係見到跑既野就會去追

真心好在有勇武手足幫手 見到佢地心都定啲
大家都要平安不受傷返屋企抖

冇gear嘅唔駛跑
你跑更有可能成為佢嘅目標

當然啲狗亂咬就街坊look都捉

冇gear唔代表佢唔會捉你 跑得快就照跑

有道理

無錯
試過全黑兜口兜面行過去都無野 仲指埋路比我走
當然態度都唔多好 不過好過佢亂咬人
所以最重要係唔好驚驚青青呀

冷靜好緊要

pish同意 有勇武先救到咁多人

我都試過係一個係遊行附近既地方單拖全黑口罩
見到軍裝 照行照過
冇逗我

其實唔怪得街坊 因為警犬鳩打鳩拉平民既片已經日日loop
無人想自己係下一個 會跑係好正常

今日係和理非主場 你唔可以預期有831大會戰果種防線
我亦寧願街坊鳩跑 好過無危機感散步 然後又幾廿個上大巴

亂咁跑啲人真係好戇鳩